風扇葉爛左，有無人知邊到有得買？

有無爸打買過

推

痴番就得
但一定要完全乾晒先好再用番

咩款咩牌子照黎睇睇啦， 鴨寮街應該有

痴撚線, 一陣飛出黎
買過把風扇啦屌

買過把啦

係打返去間公司講型號咪有得配

五金鋪無賣

打去代理

買多把新既, 拆個扇葉出黎